遊行發夢必著 就唔信咁都認到！

包住成個頭再加黑超 睇吓你班黑警點樣清算
但驚未遊行已經焗親
唔知有冇得諗

一係就包到好似大媽去冬泳咁
問起就用大陸口音話「阿蛇，啱啱游完水」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

熱能探測認到

Ching無出過去？大把人咁著啦

其實好熱好辛苦 好易中暑

要加口罩 唔係會出到個輪廓

諗住遊行咁着會唔會太明顯
成日口罩移位好煩

着都養蜜蜂咁會唔會好啲

第二個做乜撚

熱能探測會唔會有清晰輪廓???

有